# fe-15-nodejs-practice

#Встановлення проекту

Перше з чого потрібно почати запуск системи - це створити файл '.env.develop' та по прикладу '.env.example' заповнити його 
змінними.

#Запуск системи.

Для того, щоб запустити систему в режимі розробки необхідно виконати наступну команду

`#npm run start:dev` 